廣島+北九洲 10日 行程求指點

一月中會去廣島+北九洲 10日
會買岡山、廣島、山口地區鐵路周遊券
所以行程想圍繞周遊圈地區
初步行程如下，唔係好清楚每個地方可唔可以玩到咁多時間，求指點

Day 1: 廣島
Day 2: 宮島
Day 3: 尾道
Day 4: 岡山
Day 5: 倉敷
Day 6: 博多
Day 7: 門司港
Day 8: 由布院
Day 9: 由布院
Day 10: 廣島

唔可以，廣島岡山 5日4夜咩都夠

你唔介意錢去埋博多果邊玩下啦 咁多時間

依家都係預5日
可能 Day 4: 岡山 + 倉敷
Day 5 就去九洲?

我眼殘

係 ，我自己上次係咁

去北九洲不如去山陰